其實點解人人都咁渴望有另一半？

有時諗深一層，好多問題都係兩個人之間既磨擦引起
到你認定左另一半，100%投放所有感情喺佢身上
又會有機會被背叛，到時傷既都係自己，尤其人到中年既時候
純粹啱啱見到單機師自殺有感而發

仔: 屌閪
女: 埋單/證明自己有market

有冇試過 1 + 1 等如或者少於0.5 ?